今年好撚多區都係一個藍，一個出名/現任既黃，就會多一個唔出名既黃，真係懷疑係共產黨派出黎界票

今年好撚多區都係咁，我嗰區又係
一個藍，一個出名/現任既黃，就會多一個唔出名既黃
真係懷疑唔出名黃係共產黨派出黎界票既偽黃，目的係令保皇順利出線

頭先見到嗰張所謂推薦名單我嗰區佢推薦嗰個勝算肯定低過另一個唔敢投佢

似乎係中共新招，點解決好區區都咁界票法一陣除時全滅